特首呼籲私人機構僱主對僱員恢復上班後可能遇到實際困難，應予體諒

講完好似冇講過

我好諒解你屋企爆玻璃
咁你聽日準時返來開工咪有錢換過隻窗咯

假仁假義

唔咁講可以點
就算佢講公務員停工私人公司都可以唔跟
咁到時點
拉佢你又唔知用邊條法例

假新聞？

btw 政府冇得指令私人公司停工

屌

資本家

堅。now apps 睇到

挑戰最強負皮

一句國家安全
骨灰都可以沒收

good job

即係叫大家早D訓 聽日唔會停工

淋病完全無人性, 無良心

r假撚冇得放假啦

rthk, 明報冇報道

掛多一日8號洗死

食屎啦 唔講好過講

講咗仲衰過唔講啦
我老細都彈性過你個仆街

now news 網站冇

唔返工以後唔洗返仲慘過爆窗

香港地不嬲商家>>>政府

頭先now app 個notification 係彈左出黎，但入去冇野睇

我屌你老母
都唔明點解有人話林鄭做得好
其實仲衰撚過689
幾時跌撚到0分

屌你老母林鄭

即係講明聽日大家返工啦仆街

聽朝咪又係個個都準時返到，你遲少少咪比人問你間屋吹冧咗笑鳩你。

呢個正苦算鳩數。數字賭場一定要開

金融業停工係無乜可能

自行射波仲好

好心做特首就大方啲
想公務員準時返工咪出聲，又要鬼鬼鼠鼠唔講

呼籲私人機構呢啲行野都留到十點半先出

連個颱風都有效率過你

TVB news都好似有

喺香港奴性社會嘅老細眼中有咩困難
塞車？上唔倒車？
可以前一晚出門口行路
可以有咩困難呀

左度右度點講最好

動員所有消防警察漏夜清場好過講啲不切實際既嘢啦

講完等於無講
好反感呀屌你老母

四級颶風佛羅倫絲吹襲美國, 東岸一百萬人撇離流離失所
超強颱風飛燕吹襲日本關西, 機場斷橋, 京都古蹟大崩壞, 日本人排隊飯團
超強颱風山竹吹襲關島, 街頭電纜短路起火, 美國派特別專機運送物資
超強颱風山竹吹襲菲律賓, 數百萬人受災, 菲律賓人入住臨時庇護中心
超強颱風山竹掠過台灣南部, 屏東局部停電, 墾丁捲起滔天巨浪
超強颱風山竹吹襲深圳, 政府發動「緊急動員令」, 全市停工停業停市停課
超強颱風山竹吹襲澳門, 澳門大範圍水浸, 澳門人撤出賭場, 翌日停工停學
超強颱風山竹吹襲香港, 香港人:

"打完風, 明天是時候準時返工了!"

問過班商家未呀停工

總於見到

聽日大家繼續服務香港，我地有崇高的使命，唔講金，有特首同班偽善撚開post支持"為繼續返工的人加油", 哇dllm, 咩都順哂啦。

恒指開市跌到仆街

開頭個聯合會議無講過打完風善後
以為全港市民真係合家平安
唔使補窗, 買冷氣機

果個挎部門會議其實做過乜

四電一腦
d 人買返d 冷氣機
個光頭局長出黎話個政策推行成功

中共>商家>中聯辦>特區政府

聽日都係早d起身啦
D車一定好疏

無良商家會體諒你，一分鐘上落幾多呀？

起碼教師唔駛返工

共黨式中文，寧舍唔通順

勞工處發言人說：「在颱風或暴雨警告取消後，僱員如遇到實際困難而未能迅速返回工作崗位，僱主應體諒僱員的情況而作出彈性處理。」

HKT 22:44

方丈好小氣，過多一個月炒鳩你

難聽過粗口
佢叫人準時返工 反而無咁反感

特首應該冇可能勒令公司停工掛...
如果正苦真係體諒市民
唯一可以做既就係操控大交合繼續掛8號波或者黑雨

唔好on9 啦

用行政手段去搞8號/黑雨
天文台國際地位冇晒

但佢可以建議僱主容許停工架嘛

有澳門畀你抄都唔識，執咗佢啦林鄭

又一條打手漂白

從來世界各地幾時掛,掛咩Q都係自己話事,無統一過
永遠一用國際地位9UP就大把港豬信

屌你 你宣佈停工一日就得啦 on撚9

你都onL9, 識唔識咩叫國際氣象組織？
知唔知香港喺呢個組織有咩國際地位？
係咪想香港變到同支那一樣咁嘅地位？
你係咪打手？

叫科學部門唔跟數據唔跟預測去發訊號
其實同你話政府亂掛波冇分別
總知跟我需要亂掛就啱 唔跟我需要亂掛就錯

你正常要求嘅係一個準則嘅科學部門
返工定唔返工唔應該搵佢去訂

淋病你因撚住收尾個幾年啦
我屌撚曬你全家剷呀
今次打風更顯得呢個政府垃鳩圾

垃圾

屌你老母

難撚聽過粗口

扣你勤工、扣你cl

新界全部浸晒先黃雨 港島就紅黑 就唔會影響國際地位?

海濱個d返返下跌落街都有份

屌,寧願佢乜柒都唔講,家下睇完仲撚火

大交合under 商務局有幾咁科學權威

次次有咩勞資糾紛都射返個波俾僱員自己同僱主deal，咁勞工署究竟有乜用？

佢的確係跟佢定出嚟嘅準則去出紅黃黑雨
佢成日都拍埋晒啲片去幫自己辯護

紅黃黑雨準則要修改 佢計雨筒
但雨筒數又分佈又唔平均 根本錯晒

紅黃黑個問題係準則有問題 我覺得佢要檢討
但你叫佢唔跟準則去亂發
係人治 係大陸化 係唔科學

呢個係另一個問題

佢思想係落711買廁紙果啲屎腦黎

講唔掂就一句佢under 商務局完場
原罪

講埋 佢under港共政府 仲under中共添㗎
唔好信佢呀

淋病都冇出到聲要停市，點說服大機構俾人放假

政府自己都好明顯都係為$$$

學到野 巴打高汁

今日水浸到咁樣 最勁個時都係掛紅雨

永遠呢d仆街老細都係買樓買公司附近可以輕鬆行路返工 跟著覺得自己都返到工點解你地唔得

無人會體諒我呢啲低賤既屯門狗架
遲到就收信 理得你咩原因

射波算屌你老母

你識唔識中文

呼籲 體諒 依兩個詞語係香港特別好笑

周圍冧lun哂樹，港鐵又故障同我6點改3號？政府你無lun野呀

林鄭籲僱主體諒僱員復工上遇到的困難

體諒下果條死5毛打風仲要趕工LA

唔撚想返阿

一個用HKBN CHEAP電話PLAN
連比100幾十都要諸多投訴

你覺得呢類人會在乎咩國際形象

MARKETING公司打風開工有3工重要D

叫特首聽日試下一齊逼巴士返工喇佢老尾

而家先知原來天文台跟數據做野

準時開市

彈性

老闆：冇問題，返到黎就OK, 不過遲到照扣人工同勤工

女人做特首 垃圾
成場風佢做過啲乜

97前都經常唔撚係風力一低就CANCEL個8字波
次次假期都係鬆手D

信個5毛都低能
根本97前天文台都唔係純科學原則

香港永遠有樣野好得意
永遠企撚到好高再去壓人, 班群眾唔會做FACT CHECK仲會信

而家係講緊科學呀 準則呀
是但掛係殺雞取卵呀
回又唔敢回 淨係識屈毛

自己想掛咩就掛咩係人治呀
佢今日可以冇風 完全偏離科學 是但拎個八號出嚟
同樣理由, 佢第時係咪可以光明正大打風是但乜都唔掛？

你係咪支持大交合更加大陸化 變澳門氣象局 是是但但就算？
你係咪五毛呀？

淋病： 我建議你哋向老細 r 錢

要鬆手到幾多先可以聽日全日唔駛返工？

咁佢有冇檢討或者認為要檢討

話姐掉轉頭講
檢討唔檢討 都有佢既原因

你想唔想知佢既原因
我就好想知啦, SO FAR佢好科學咁解釋過
淨係講 你果邊落雨, 我呢邊冇WO 噢 突然間明哂

屌那星 公務員遲到有冇得體諒先

天文台係一定有buffer 去掛定唔掛
但係咪可以apply 喺呢個case？

用一個理應科學為本嘅部門去做手段
達至香港唔駛返工 賠上嘅會係乜嘢？

屌你老母政府同天文台 我屌你老母臭西
人命係咪真係咁撚低賤呀
我屌你老母
新界人乜撚交通都無，你叫我返工？
唔撚係話想要貪你個風假
而係成條街都打完仗咁撚樣
行行下有樹 招牌壓撚左落黎死左都唔出奇
我屌你老母臭西 成個政府on99
有乜可能天文台會係under 經貿局，
屌你老母 工會又無 死仆街臭西比狗屌呀

樓上有條科學發展官話唔科學,香港國際形象會玩完, 離島陸沉

屌你老味，屋企係咁漏水，全日未停過手

佢講個原因係香港太細, 好難再細分嘛

佢檢討完認為自己唔駛檢討
如果唔係點解仲會出埋晒啲9片去自辯

我識D紀律部隊話成個馬路都有雜物

我覺得呢D情況行車係唔顧人安全

揚威國際
831人為災難，第二朝趕返工
自然風災又要啲工人交通繁忙時冒住交通危險修路，甚至而家半夜趕出黎整返好俾港豬返工。
其實市民唔係要放果一日半日假，唔放都唔係問題，而係港豬經常恥笑嘅其他"鄰近地區"都識得體恤市民嘅時候，感覺到人性可畏。

本身香港人無情都慣，不過連特首講果句說話都覺得冷冰冰，一啲都唔warm

我覺得你應該去睇返佢新既雨量分布圖睇下
睇幾日既圖就得

姐係聽日肯定要返工囉

屌 我都話認同佢掛兩係鳩

佢仲話因為雨變化得太快 唔可以分區出嘛
仲有一個問題就係紅黃黑基本上係實時warning
冇晒預測成份 落到達標先發 發完又停雨

明知打完風會亂點解咁早啲出
咩原因都唔接受 等收warning啦

同大交合講科學準則😂
新界落撚到水浸都係黃雨喳 港島落狗屎新界一滴雨都無佢出紅雨
真係好撚有科學原則呀

公營就彈都冇得彈性

去到呢度其實已經關乎傾向呢個問題

身為全香港最大嘅僱主，香港政府係咪應該以身作則，畀十幾萬公務員停工一日？

香港最大僱主係地主同領主/貴族喎🤔

林鄭 = 蔡英文

垃圾特首
起碼放一星期有薪假啦

D藍絲睇清楚呢個垃圾政府啦
唔理人命都唔撚停工
仲係到撐政府 on99

戒嚴

香港cap241有緊急情況法
宣佈左你老細仲迫你出門口, 一報警條友要坐兩年